{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포비치캐슬B펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトのご案内は以下の通りです。 基準人数の料金であり、超過した場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 最大人数を超えるため入室をお断りする場合、払い戻しはできませんので、予約の際には注意が必要です。 ペットがいる場合、ペットが可能なペンションのみ予約可能です。 付帯施設がある場合、追加費用がかかることがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際に先に予約されたのが優先です。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金ですか？",
            "answer": "はい、基準人数の料金です。"
        },
        {
            "question": "超過した場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションに宿泊しなくても追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるため入室をお断りされることがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペットが可能なペンションのみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設に追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設には追加費用がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 354
    }
}